====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Plutôt que de détruire la base , Joël Batteux croyait nécessaire de la conserver en tant que monument majeur de la cité .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

